【突發】美國獨立宣言係咁講嘅

We hold these truths to be self-evident, that all men are created equal, that they are endowed by their Creator with certain unalienable Rights, that among these are Life, Liberty and the pursuit of Happiness. — That to secure these rights, Governments are instituted among Men, deriving their just powers from the consent of the governed, — That whenever any Form of Government becomes destructive of these ends, it is the Right of the People to alter or to abolish it, and to institute new Government...

200年前嘅人已經知道民主政府嘅權力係掌握喺人民手中，而今日香港政府就以為自己大撚哂。我地唔可以俾政府繼續蠶食香港嘅民主同自由，因為呢個係普世價值、係我地最珍惜嘅野。我地要用行動話俾政府聽我地唔係籠裏雀、唔係港豬。

香港人加油

民主係要爭取

事實係好多港豬仲排緊喜茶食緊海底撈

We hold these truths to be self-evident, that all men are created equal, that they are endowed by their Creator with certain unalienable Rights, that among these are Life, Liberty and the pursuit of Happiness. — That to secure these rights, Governments are instituted among Men, deriving their just powers from the consent of the governed, — That whenever any Form of Government becomes destructive of these ends, it is the Right of the People to alter or to abolish it, and to institute new Government...

辛苦嘅時候，睇下前人嘅建樹都係一種鼓勵。

Push

做咩好似發現新大陸咁, 呢D唔係常識咩

但香港唔係民主政府
大部分香港人亦都唔似以前d黑人咁有危機意識

至少我父母唔係咁諗

民主進程路上，香港需要political reform。

同埋有好多隱性大中華膠

明明都係知識份子，點解會講埋啲令人啼笑皆非嘅野。仲要無恥則無敵，忹讀書。

因為呢d係神授人權 god bless America

中國人無神 無人權既來源

傻豬黎既，最重要係呢度：

We, therefore, the Representatives of the United States of America, in General Congress, Assembled, appealing to the Supreme Judge of the world for the rectitude of our intentions, do, in the Name, and by Authority of the good People of these Colonies, solemnly publish and declare, That these United Colonies are, and of Right ought to be Free and Independent States; that they are Absolved from all Allegiance to the British Crown, and that all political connection between them and the State of Great Britain, is and ought to be totally dissolved; and that as Free and Independent States, they have full Power to levy War, conclude Peace, contract Alliances, establish Commerce, and to do all other Acts and Things which Independent States may of right do. And for the support of this Declaration, with a firm reliance on the protection of divine Providence, we mutually pledge to each other our Lives, our Fortunes and our sacred Honor.

長期目標可以係，但短期目標係將立法會入面民主派嘅人數增加。因為現時立法會已經冇左制衡政府嘅用途，一步一步鞏固民主派嘅力量。

政治改革係需要，但燃眉之急都要大家幫手。既然仲有得投票，我地仲有機會。2020年10月希望見到民主派有超過35人

講緊學術討論，好多人miss左The Declaration of Independence 呢一part。

我INSTITUTE你老母啊政府